個個今日特登po相晒恩愛嘅情侶我屌晒你地老母

唔好笑